有無人鍾意我依d白到仆街既女仔？

請報名！

玩撚完未啊 又冇圖
伯母最撚白 等候人道抽插

佢無我咁白

無圖?

唔撚係tb 我係肥苟

無圖點討論？

伯母又白又好屌

收兵返5p啦臭雞

感情台

多謝你認同

（我係新手唔識點pm你）
睇左你既經歷、都鄧你難過既。
其實個個男人都係咁。
當識多個朋友想安慰下你、支持下你。

好似佢咁白?

不了,多謝

???

咁你係咪曬唔黑

有冇雀斑？不過白係加分既

不過又肥又痴線會扣哂分

痴撚線港女